不如黎個全民自首"藏有攻擊性武器"

一人帶把間尺原子筆走去狗署自首

突發奇想

要自你老尾你自撚飽佢